政府不了解示威者訴求 會繼續解說

解解解解你老母臭
咁撚鍾意解我入立會同你解說我地訴求

今日3點！

解你老母西,叫雜種嚟解丫

部分業界及市民不了解示威者訴求
將繼續解說

示威者會繼續解說

喂ready未啊3點啊

帶裝備啦唔係嘉年華啊

解佢老母 入立法會還入立法會 唔好打差佬